男朋友時不時都要陪佢家姐 係咪好奇怪

男朋友有個姐姐 大佢幾年 關係比一般姐弟親密
佢家姐時不時要我男朋友接放工 有時仲係係我同佢出緊街個陣打黎call我男朋友接佢
除此之外 佢家姐買嘢睇嘢出街都要搵我男朋友陪
有時陪到佢姐姐12點幾先返黎
問題係佢家姐自己都有男朋友
想問咁係咪好奇怪？

拉

近親相姦，完

幾大？

佢30 佢家姐33

人地姐弟關係好又唔得
一齊生活咁多年

幾正
利申:獨生子

姉中出之近親相姦

好到好似男女朋友咁 緊係得啦

五毛狗，拉

明明自己有男朋友 但係成日都要搵人地男朋友

你男朋友係咪我男朋友？

你男朋友又係咁？我反映好多次但被男朋友無視

唔敢否認可以點做 男朋友一直無視我情緒同不滿

痴撚線

同你一樣經歷，我男友成日都比佢家姐叫佢做呢樣做嗰樣，你可以話親密，其實就啊四，十足保鏢咁
唔奇怪嘅，
佢地家庭習慣左，一個S，另一個M，咪咁囉
利申：我男友家姐有老公，仲要仔都生埋

樓主係咪冇呀哥/兄弟姊妹